其實啲地區fb gp要審查先睇到post係咪反智？

做管理員係咪好有成就感

太多毒link喇，Facebook唔應付，咪唯有等gp admin自己黎